仲買PS5果d係咪無腦

同fd傾仲話咩最近新增條款係針對大陸人唔關我地事
香港國安法出現sony即刻改條款代表d乜，已經比撚曬警告你都買，中共一聲令下你覺得sony會say no?
到時一出patch部ps5同大陸版一樣咩game都玩唔到，
應該仲衰過宜家大陸版，到時無得再偷玩港版驚
買得主機都係諗住用幾年，真心買唔落，到時部機我諗500都無人要

樓豬搶唔到機而家係度唱淡

屌
聽你咁講我係唔係應該買水貨(日版)

你又有道理 睇下下年有咩搞作

真心唔會搶
現實生活已經好多野比中共練住條頸
唔想連打機呢d可以輕鬆既時間都係咁
我一係pc/ xbox算

希治閣話你睇清楚再講.......

唔 login psn，斷網咪無事，買實體版玩單機，玩完仲有得二手價賣返出去慳返筆，何樂而不為

如果果陣連登係度我會推返上黎

套用最近索索既講法，樓主一定係xbox打手

想玩戰神個d可以點做

你諗下我地點解會有港版可以玩到全世界驚
起碼原本仲要靠香港既自由同外國貿易,
而打機無限制都係呢制度下得益,但最近講到明話要5年內深圳吸收香港實力，即係攪死香港，到時扮都唔洗扮~利用價值都無埋~中共仲好心比你自由打機?

2000放比你你又咪係狗衝

樓主其實講得岩架 國際開始唔認香港係獨立地區 真係共產黨講一句就可以鎖哂成個區啲機今年大陸咪俾人封左

幾千蚊跌都跌左去啦

連登仔真係咁窮

樓豬連條例都未識睇就知係弱智

照買左先 近排錢多得濟

邊條唔識睇呀~講唔講得出?

博唔到又9up

死翻去驗腦啦弱智仔

PIN左
其實今次已經show比你睇,中共係可以控制sony內部制定PS條款守則
呢個先係問題,當然都有可能PS6出左香港都仲有打機自由,不過睇個大勢中共係唔會放過香港,可以有機會反到佢第二次

會員 希特拉 #25345 係支那狗嚟

大陸都整到3A game

原神=免費撒爾達,冇switch既可以滿足

原神：才兩天我就患上這些毛病，實在是不敢玩下去！

原神 外媒評分出爐 : 驚艷迷人

《原神》發佈10天全球收入近9000萬美元，締造二次元新紀錄！